<resources>

    <string name="app_name">AFG Mobile Protection</string>
    <string name="backup_vcard">backup contacts</string>
    <string name="restore_vcard">restore contacts</string>
    <string name="enable_wipe">enable wipe</string>
    <string name="choose_sound">choose sound</string>
    <string name="map_new_device">map new device</string>
    <string name="default_sound">use default sound</string>
    <string name="founded">Found</string>
    <string name="no_connection">No connection, try again later</string>
    <string name="agree">Agree</string>
    <string name="not_mapped">This device not mapped to AVG Mobile Protection!</string>
    <string name="login_error">Authentification failed,incorrect password or login</string>
    <string name="terms_text">УСЛОВИЯ ИСПОЛЬЗОВАНИЯ AFG MOBILE PROTECTION
Пожалуйста, прочтите этот документ в полном объеме перед использованием AFG Mobile Protection.
- Вы не можете использовать сервис AFG Mobile Protection в коммерческих целях. Сервис AFG Mobile Protection предоставляется исключительно для личного, некоммерческого использования.
- Вы не можете передавать свои учетные данные третьим лицам в любом случае.
- Вы не можете использовать сервис AFG Mobile Protection или любую информацию, полученную из сервиса AFG Mobile Protection, для преследования, злоупотребления, угроз или обмана других пользователей, или собирать, пытаться собирать, или хранить личную информацию о других пользователях.
- Ваша личная информация, которая хранится на наших серверах включает: адрес электронной почты, связанный с вашей учетной записью, ID мобильного устройства, последнее месторасположение, резервная копия контактной книги, список учетных записей, зарегистрированных на устройстве)
Приложение для мобильных устройств AFG Mobile Protection, веб-сайты, сервисы и контент,  принадлежащий или используемый AFG Mobile Protection регулируется следующими положениями и условиями.
ОБЩАЯ ИНФОРМАЦИЯ
Перед использованием AFG Mobile Protection, пожалуйста, внимательно прочитайте следующие условия. Получая доступ к использованию сервиса AFG Mobile Protection Вы подтверждаете, что прочитали, приняли и согласились соблюдать все соответствующие разрешения и пояснения, изложенные ниже, все последующие условия, включая любые будущие модификации и все основные принципы Условий использования и Политики конфиденциальности AFG Mobile Protection (далее - "Соглашение"). Если вы не согласны с этим соглашением, то, пожалуйста, немедленно прекратите использование сервиса AFG Mobile Protection.
Сервис AFG Mobile Protection предоставляется лицам в возрасте от 14 лет и старше. Если больше 14 лет, но меньше 18, то Вы соглашаетесь изучить это Соглашение с вашими родителями или опекунами, чтобы убедиться, что и Вы, и ваши родители или опекуны понимают и соглашаются с этим Соглашением, и Вы согласны, чтобы Ваш родители или опекуны изучили и приняли это Соглашение от вашего имени. Если Вы являетесь родителем или опекуном ребенка старше 14 лет, то Вы соглашаетесь и принимаете полную ответственность за использование Вашим ребенком сервиса AFG Mobile Protection, включая все финансовые расходы и правовую ответственность, которая может возникнуть.
ОГРАНИЧЕНИЯ ОТВЕТСТВЕННОСТИ
Сервис AFG Mobile Protection предназначен только для личного, индивидуального использования и не должен использоваться в качестве системы аварийного локации, использоваться во время движения или эксплуатации транспортных средств, в любых экстремальных условиях, требующих повышенной отказоустойчивости, или любых других применениях, в которых сбой или неточность приложения или сервиса AFG Mobile Protection могут непосредственно привести к смерти, физическому или моральному ущербу.
Вы признаете и соглашаетесь, что AFG Mobile Protection предложил Вам сервис, определил его стоимость и вошел в это Соглашение, полагаясь на принятие Вами условий, изложенных в этом документе. Вы признаете и соглашаетесь, что отказ от гарантий и ограничения ответственности, изложенные в настоящем соглашении отражает разумное и справедливое распределение рисков между Вами и AFG Mobile Protection, и что отказ от гарантий и ограничения ответственности, изложенные в настоящем соглашении являются важным основанием Соглашения между Вами и AFG Mobile Protection. AFG Mobile Protection не в состоянии предоставить Вам сервис без этих ограничений и оговорок.
КОНФИДЕНЦИАЛЬНОСТЬ; ВОЗМОЖНОСТИ СЕРВИСА
Политика конфиденциальности AFG Mobile Protection включена в настоящее Соглашение. Пожалуйста, прочитайте внимательно эту политику в отношении раскрытия информации, сбора, использования и раскрытия личной информации и информации о местоположении в режиме реального времени. 
МОДИФИКАЦИЯ ЭТОГО СОГЛАШЕНИЯ
Мы оставляем за собой право по собственному усмотрению изменять, модифицировать, добавлять или удалять части настоящего Соглашения или любого правила в любое время. Пожалуйста, проверяйте это Соглашение и все правила на предмет изменений. Ваше дальнейшее использование сервиса AFG Mobile Protection после каких-либо изменений Соглашения означает Ваше безоговорочное принятие таких изменений. 
ПРАВА СОБСТВЕННОСТИ
Сервис AFG Mobile Protection принадлежит Art Finance Group. Программное обеспечение AFG Mobile Protection, визуальные интерфейсы, графика, дизайн, компьютерный код и все остальные элементы сервиса (собирательно – «Материалы») принадлежат Art Finance Group. Все товарные знаки, знаки обслуживания, фирменные наименования услуг являются собственностью Art Finance Group или ее дочерних компаний. Вы соглашаетесь не продавать, не лицензировать, не распространять, не копировать, не изменять, не исполнять публично или демонстрировать, передавать, публиковать, редактировать, адаптировать, создавать производные работы, или любым иным образом не санкционированно использовать Материалы.
УЧЕТНЫЕ ДАННЫЕ
Сервис AFG Mobile Protection не предоставляются лицам, не достигшим 14-летнего возраста или любым пользователям, учетные записи которых приостановлены или удалены из сервиса AFG Mobile Protection. Вы соглашаетесь с тем, что информация, которую Вы предоставляете AFG Mobile Protection является правдивой, точной, актуальной и полной. Вы также соглашаетесь, что Вы уверены, что эта информация надежно сохраняется и актуализируется.
Так как Вы несете ответственность за все действия, которые происходят под Вашими учетными данными, Вы обязаны обеспечить строгую конфиденциальность своих учетных данных.
Вы обязаны уведомить AFG Mobile Protection о любом несанкционированном использовании Ваших учетных данных если Вы считаете, что они утратили конфиденциальность.
Мы оставляем за собой право приостановить Ваш аккаунт и / или изменить ваши учетные данные, если мы считаем, по какой-либо причине что они утратили конфиденциальность.
Вы не может передавать свои учетные данные третьим лицам по любой причине.
ПРАВИЛА ИСПОЛЬЗОВАНИЯ, ОГРАНИЧЕНИЯ ПРИМЕНЕНИЯ
ВЫ понимаете и признаете, что Вы не можете и гарантируете, что не будете:
1. использовать сервис AFG Mobile Protection любую информацию, полученную от AFG Mobile Protection для преследования, беспокойства, злоупотребления, порочения, угроз или обмана других пользователей, или собирать, пытаться собирать и хранить личную информацию о других пользователях;
2. использовать сервис AFG Mobile Protection, если Вам меньше 14 лет;
3. использовать сервис AFG Mobile Protection в любых коммерческих целях;
4. использовать сервис AFG Mobile Protection в любых незаконных целях, или в нарушение любых местных, государственных, национальных или международных правовых норм, включая, без исключения, законы, регулирующие интеллектуальную собственность и другие права собственности, защиты данных и конфиденциальности;
5. выдавать себя за другое физическое или юридическое лицо, ложно утверждать принадлежность к любому лицу или организации, или получать доступ к учетным записям AFG Mobile Protection других пользователей;
6. Передавать учетные записи AFG Mobile Protection или предоставлять доступ к Вашему мобильному устройству во время работы AFG Mobile Protection;
7. искажать источник, идентичность или содержание информации, передаваемой через сервис AFG Mobile Protection;
8. удалять, обходить, отключать, повреждать или иным образом вмешиваться в функции AFG Mobile Protection связанные с безопасностью;
9. намеренно вмешиваться в работу сервиса AFG Mobile Protection или осуществлять  любое вмешательство в его работу, включая загрузку или иное распространение вирусов, червей и другого вредоносного кода;
10. пытаться получить несанкционированный доступ к сервису AFG Mobile Protection, или любой его части, другим учетным записям посредством взлома, подбора пароля или любым другим способом;
11. продавать, передавать или предоставлять третьему лицу доступ к своей учетной записи.
ОТКАЗ ИЛИ ПРИОСТАНОВЛЕНИЕ ОБСЛУЖИВАНИЯ
AFG Mobile Protection оставляет за собой право запретить использование сервиса AFG Mobile Protection любому пользователю по любой причине и без предварительного уведомления.
Вы признаете, что вы несете полную ответственность за информацию, которые вы предоставляете AFG Mobile Protection.
ОГРАНИЧЕНИЯ И МОДЕРНИЗАЦИИ.
Для использования программного обеспечения AFG Mobile Protection необходимо иметь мобильное устройство, совместимое с сервисом AFG Mobile Protection. AFG Mobile Protection не гарантирует, что сервис AFG Mobile Protection будет совместим с Вашим мобильным устройством.
Вы не имеете права: (i) изменять, разбирать, декомпилировать или перепроектировать программное обеспечение AFG Mobile Protection, за исключением случаев, когда такое ограничение прямо запрещено законом; (II), сдавать в аренду, лизинг, перепродавать, распространять или иным образом передавать программное обеспечение AFG Mobile Protection третьим лицам или совместно использовать программное обеспечение AFG Mobile Protection с третьими лицами; (III) делать какие-либо копии программного обеспечения AFG Mobile Protection ; (IV) удалять, обходить, отключать, повреждать или иным образом вмешиваться функции AFG Mobile Protection, связанные с безопасностью.
3. Обновление программного обеспечения. Вы признаете, что AFG Mobile Protection может периодически выпускать обновленные версии программного обеспечения AFG Mobile Protection, и может автоматически производить обновление программного обеспечения AFG Mobile Protection на Вашем мобильном устройстве. Вы даете согласие на такое автоматическое обновление на своем мобильном устройстве, и соглашаются, что условия настоящего Соглашения будут применяться ко всем таким модернизациям.
НАРУШЕНИЯ; ПРЕКРАЩЕНИЕ ИСПОЛЬЗОВАНИЯ
Вы соглашаетесь с тем, что AFG Mobile Protection, добросовестно предполагая, что Вы нарушили любое из условий настоящего Соглашения, может прекратить действие Вашей учетной записи. Вы соглашаетесь с тем, что любое прекращение Вашего доступа к сервису AFG Mobile Protection может быть осуществлено без предварительного уведомления, и вы соглашаетесь, что AFG Mobile Protection не будет нести ответственности перед Вами или любой третьей стороной за любые такое прекращение. Любое подозрение в мошеннических, оскорбительных или незаконных действия, которые могут быть основанием для прекращения использования Вами услуг, могут быть переданы соответствующим правоохранительным органам.
ОТКАЗ ОТ ГАРАНТИЙ
Сервис AFG Mobile Protection предоставляется "как есть", без каких-либо гарантий, явных или подразумеваемых. AFG Mobile Protection не гарантирует, что функции, содержащиеся в AFG Mobile Protection будут предоставляться бесперебойно или без ошибок, что дефекты будут исправлены или что сервис AFG Mobile Protection или сервер, что делает их доступными не содержат вирусов или других вредоносных компонентов.
AFG Mobile Protection не гарантирует, что информация о местоположении, предоставляемая AFG Mobile Protection точна и корректна. Вы принимаете на себя все расходы по обслуживанию, ремонту или исправлению, связанные с услугой AFG Mobile Protection. Вы понимаете и соглашаетесь, что вы используете сервис AFG Mobile Protection на свой страх и риск.
КОМПЕНСАЦИЯ
Вы обязуетесь защищать и ограждать AFG Mobile Protection от любых обязательств, включая судебные издержки, вытекающие из или связанные с (а) Вашим использованием или неиспользованием любой информации из сервиса AFG Mobile Protection в целом, (б) любым нарушением Вами прав любого другого физического или юридического лица, или (в) любым нарушением Вами этого Соглашения.
ОГРАНИЧЕНИЕ ОТВЕТСТВЕННОСТИ И ВОЗМЕЩЕНИЯ УБЫТКОВ
Вы признаете и соглашаетесь, что ни при каких обстоятельствах AFG Mobile Protection не несет ответственности за любые специальные, косвенные или случайные убытки, связанные или возникшие в результате: (а) использования, разглашения, демонстрации информации о Вашем местоположении, (б) использования или невозможности использования сервиса AFG Mobile Protection; Вы согласны, что ограничения ответственности, изложенные в этом разделе будет в силе после прекращения или истечения срока действия настоящего соглашения.
ИСПОЛЬЗУЯ СЕРВИС AFG MOBILE PROTECTION, ВЫ ПРИНИМАЕТЕ ВСЕ ВЫШЕИЗЛОЖЕННЫЕ ПОЛОЖЕНИЯ.
УСЛОВИЯ ИСПОЛЬЗОВАНИЯ АКТУАЛЬНЫ НА 17 ФЕВРАЛЯ 2013 ГОДА.
УСЛОВИЯ ИСПОЛЬЗОВАНИЯ ПОСЛЕДНИЙ РАЗ ИЗМЕНЯЛИСЬ 17 ФЕВРАЛЯ 2013 ГОДА.</string>
    

</resources>